Reddit用戶大讚Apple watch 躁音監測準確度高

對唔住 我想借個位嚟用下
921太子義士今個月30號覆核保釋